[對症下藥] 對付藍絲家人超級大整合，逐一擊破！

一直以來見唔少同路人都因為藍絲家人搞到好大壓力仲有啲出埋事就開始檢討到底點解一直都connect唔到藍絲發現原來我哋一直都冇對症下藥

藍絲的行為表現不外乎係盲撐警、撐政府但唔代表佢哋性格同關注點都係一樣，只要捉到佢哋嘅心理習慣，就可以逐一擊破！

藍絲的主要特徵有幾款，例如係死要面、貪錢、驚死、驚共產黨、自私、有宗教信仰、懶醒硬頸等等，就住佢哋嘅特點採用返相對的方案

以下係一啲個人經驗同整合大家不妨參考吓：

1. 死要面
好多藍絲廢老都係不問世事、政治冷感，但多數有死要面、大男人主義的弱點，只要將焦點移離政治，就反而可以令佢哋關注政治。

實際建議：
一. 用好不屑的語氣屌鳩佢哋：「我話撚知佢哋宜家搞咩法例，打女人打細路喎！咁你都忍到，你仲係唔係男人嚟㗎？！」最後一句要加強語氣，自尊心越強的廢老絕對頂唔到人哋質疑佢係唔係男人

二. 見到佢哋睇CCTVB，就扮輕描淡寫咁講一句：「咦？乜你仲睇TVB㗎？出面啲人都話睇得TVB正一廢老喎，個個都睇NOW啊、有線啊同VIU啦，先幾十蚊，又唔係俾唔起，仲睇TVB？唔係啊你？」

利申，以上兩招對我個極標準深藍老豆用過，咩都唔識，但好大男人，宜家會自動轉台，TVB都唔開

2. 貪錢
呢個就係人嘅天性，但藍絲就更甚，由錢入手就最簡單，用錢引火去政府同黑警身上

實際建議：
一. 當佢哋撐警時，唔好屌佢哋撐警要講：「你知唔知每年警察使你幾多錢？成185億啊！除返開啲錢俾我唔好？平時又唔撚做嘢！錢就照袋，4000到宜家都未收到，佢哋就個個月準時出幾皮！」

二. 或講：「交咁撚多稅，政府又唔搞好醫療、住屋，倒晒俾啲警察去扔催淚彈、噴胡椒，你知唔知嗰到使撚咗幾多錢，好心佢就拎啲錢出嚟，開多幾間醫院啦！啲人要嘈咪嘈囉，政府一早回應就唔使用咁多錢啦！又唔使搞到咁大件事啦！一日最衰都係政府同警察，蠢到不得了！」

唔一定要講對方交稅，講自己交稅都得，佢哋會自動諗到自己有交， 大部分人都會更加相信自己分析出嚟嘅嘢，兼且會企得更硬

利申：我老母就係貪錢藍絲，呢招好撚有用宜家日日都鬧政府嘥錢，仲帶到班師奶一齊鬧
Ps.呢招唔可以用喺死要面的藍絲身上，會有反效果例如：「我大撚把錢，支持政府打死佢哋！」
請慎用。

3. 驚死and驚共產黨
大部分藍絲都有返咁上下年紀，多數過經歷過文革同其他運動，會好撚驚死同驚共產黨，呢個位我哋應該要話畀佢哋知香港仲未畀共產黨完全掌握，但到時共產黨落咗嚟，咁就真係仆街了，所以點都要企硬。

實際建議：
一. 播放黑警及白衫人士打人片段，話畀佢哋知班警察同黑社會勾結咗，咁落去共產黨未落嚟，我哋都畀啲黑社會打死曬先。

二. 講：「我哋唔係諗住反共產黨，你睇啲嗰五大訴求，都冇一個係要反共產黨，而家喺啲警察同政府自把自為打人，中聯辦都講咗冇主動提出過要搞送中條例，係政府唔聽上面指示，叻唔切先搞到咁咋！」

三. 香港係國際大都市，全世界嘅國家，好重視香港，唔會想香港被共產黨捉住，但如果送中條例一過，到期時共產黨就想拉邊個就邊個，外國都救唔到，就真係仆街啦

4.自私
總有一啲廢老係又驚死又貪錢又重視著數，利字當頭，咁最好就係利益掛勾，除咗以上嘅一啲提議之外，仲可以有其他嘅方法對付， 較為適合獨立經濟或家庭經濟支柱人士。

實際建議：
一. 斷家用（唔使解釋，最切身最顯著）

二. 威脅唔帶佢哋移民（之前有巴打提過）

三. 個人情況而定（ 如果佢哋驚大陸，就話送佢哋返大陸養老， 如果佢哋驚你唔養佢，就兇佢唔養佢哋or送佢哋去cheap cheap老人院）

自由度較大，大家可以依據自己有啲咩籌碼嚟行動

5. 宗教信仰
唔知點解好多藍絲，明明冇良心、冇愛心 但都係會有宗教信仰，仲要好虔誠 咁我哋就可以同佢哋講教條，甚至係推薦佢哋宗教活動

實際建議：
一. 同佢哋講教條，相信呢個世界上冇咩宗教係會支持黑警同白衫人咁樣打人，當然啦有廢老路會表示係啲示威者出手先，呢度唔好同佢拗亦都唔好承認，要同佢講宗教裏面嘅大愛同埋寬恕，我佛慈悲又好，畀人打左邊，然後要畀埋右邊佢打又好， 道教都會講仁愛包容。

二. 如果佢開始接受你嘅講法，咁你仲可以同佢講之前已經有一啲宗教，有一齊出嚟唱聖詩念佛經，如果佢好有興趣，就打蛇隨棍上啦！

6. 懶醒兼硬頸
好多廢老成日懶醒以為自己睇到嘅就一定啱，呢一類人有一個共通點，寧願聽其他嘅小道消息都唔願意信新聞覺得官方消息都係假所以長輩圖同YouTube農場片先會咁受歡迎咁連登特制長輩圖就fit晒你啦！

呢邊就唔放圖啦，文太長，網上面都有好多，大家隨意選用啦！

大家有冇其他好提議，或者留意到廢老的特點提出嚟大家集思廣益一下，如何對症下藥

我哋說服到一個人，我哋不但多一分力量，仲削弱到對方一分力量！

再次呼籲，搞唔掂都唔好做傻事

推

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

push

大家一齊討論吓

香港人唔好放棄

邊個負評我

冇人

單機中

真係一個人都冇

技術文好多時都係冇嘢反駁，所以冇人討論
你試下將你篇文pm俾網絡漫畫家，話唔定佢覺得正，用你嘅idea畫圖

有冇推薦？

強帖留名

你試下Cuson Lo呀, 眾志都有designer

呼籲：搞唔掂都唔好做傻事

仇視年青人點解決

兩個做警察既我問點解唔執法 一鳩比人踢左出群組

lm

光復香港 時代革命

佢哋鍾意講咩就講咩啦
根本就唔撚洗理佢哋
無謂浪費精力同佢哋鳩噏

分唔清
屋企每個都集齊晒咁

啲人要嘈咪嘈囉，政府一早回應就唔使用咁多錢啦！又唔使搞到咁大件事啦！一日最衰都係政府同警察，蠢到不得了！

唔好拗後生仔呢個point，正面對決好難，引火去其他地方最好，自然會淡化到佢對後生的仇恨

唔錯

極品家人

觀察吓有冇邊個點特別明顯？

我家人都係驚死,同以前被共產黨迫害先落嚟生活(呀爺個代落嚟)
我就話唔改變現今問題,一日都要繼續驚
之後佢地就好放心叫我出去抗爭
因為佢地雖然落咗嚟香港
但都係越嚟越恐怖同危險,送咗中就咩都無
香港人加油

兄弟爬山 各有各做
不分化 不指責
不被捕 不受傷
齊上齊落 一個都不能少

屋企人攻略，唔好爭執！！
用軟攻！！訴諸感情！！！

藍絲攻略 - 拆解 18 種建制

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

［拋磚引肉］港豬式秒殺藍絲

- 突發！一招搞掂廢老父母！防止俾CCTVB洗腦！我就係成功既例子！

- [文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

- [報告] 啱啱我同老母講，話佢部電話要更新

我老豆都係咁落嚟同你唔同嘅就係好驚共黨，驚到做藍絲

幫手推

驚死共產黨呀嘛 依個易搞

同佢地講 港獨起因係一國兩制

依加全港市民一齊要求一國一制

取消香港特別行政區 立即跟曬所有大陸規條

問佢願唔願意支持

唔支持就話佢港獨

呢招？可以用落關心家人但政治冷感的廢老身上

有啲人點講都冇用

懶醒 以為自己睇透一切 又點算
常見句子「你以為啦，未必係咁」
「你唔係覺得啲學生無收錢呀話？」
「你真係覺得佢地係無比人煽動？」
「個拳手係林卓廷帶嚟嫁！」
「我地始終都係中國人，一陣搞到出解放軍呀」
叫佢唔好淨係睇tvb，佢又話佢有睇其他，但無講睇咩
係咪無得救

頭一兩招聽起來幾好
死要面班人就係咁

如果真係發自內心撐共產黨呢

有屋企人淨係接受啲所謂美好正面嘅野，例如撐警
選擇性忽略一啲佢接受唔到嘅野，例如撐警集會後打人
佢怕死又怕麻煩，肯定左佢唔會出去藍絲活動就唔理佢
自己活係自己世界，無得救

第六點長輩圖攻擊

同老豆老母喺香港大嘅藍絲，一定要痞喺度
問你做咩，你話返完大陸，見到個個都係咁，好正常好舒服

係男嘅喺屋企攤大赤膊，效果更好

我老豆都係
口就鬧共產黨，但實際上已經跪低左
佢話你地係改變唔到共產黨
我經歷過文革就知啦
（即係又屌9你天真無知同愚蠢）

我老豆聽完激到塊面紅晒

建議大家要睇下呢篇文章
真係好清楚 分析詳盡

老豆1-6全中......

第三個point

至少唔好俾佢成為對家力量

此言差矣

簡單啦
唔比家用
然後同佢講話我會聆聽你地既訴求，繼續唔比
跟住19政府咁做

懶醒嗰啲仲有一部分其實係好關心自己後輩
可以瘋狂讚佢 話佢嘅一啲意見真係幫到手
但係淨係某啲意見幫到
之後靠長輩圖等等包裝成小道消息
話自己收到料

不過如果真係冥頑不靈嘅/影響自己情緒
就索性唔出聲算喇

老母支持共產黨 支持一國一制
係咪冇得救

成日話人港獨 要將個波推番比佢地自己

藍屍先係真港獨人士

除左呢樣野之外
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

鷙屋企裝咗有線先，68蚊一個月

巴打IDEA 好正
就等緊文宣組整圖
整好我一定周圍貼

但要放底怨氣同藍絲家人開口 都係一件好難既事

以其人之道 還治其人之身
佢蠻不講理 你要更加無賴

不過對eq要求好高

痞喺屋企，極有用

但多謝絲打建議

推有用
港豬bb可以點應對？

多謝資訊，好人一生平安

一模一樣話咩無見識過唔識死就係驚先要反

用資料說話!

覺得中國/共產黨好, 就同佢講講
內地D司法黑暗
各種人神共憤的事
人大政協個D衰野
政府包庇惡勢力
貪污腐敗
上訪者被打 被禁錮
習近平根本唔會令中國變好

覺得香港政府無問題, 就同佢講講
香港政府施政失誤
浪費公帑
區議會會建制錢袋
權貴不守法
利益輸送
民生困苦 (物價/數價/醫療/小店消失)
香港高官有幾廢

~350MB 資料 下載

動搖佢地對共產黨的信心
動搖佢地對港共的信心

good幫推

極品

very useful

而家警察出信反高佢哋成十級嘅張建宗
支持警察=反政府 反華 港獨分子

之前耐心解釋，佢哋唔撚聽，仲話我俾人利用，而家等緊個機會一鑊屌到佢哋飛起，再唔醒我都放棄了。

唔係個個都係獨立經濟嘛

好喎吹奏佢上晒腦就會企前線

已經無再傾呢方面嘅嘢
要點樣打開缺口send長輩圖比佢地睇

幫推

淺藍我會搵我同佢之間有咩common ground，係個到開始direct佢想法。

深藍用邏輯謬誤、雙重標準動搖佢地價值，要佢地兩面不是人。

高汁

推到有文宣整，上面仲有立場的一篇文都好正

大力一推

一家人冇隔夜仇，而且廢老都係得個樣吹吓其他水再入手會好啲

係，佢永遠都係活在共產黨陰影下的可憐蟲
佢自己唔敢爭取就抹黑人然後合理化自己嘅懦弱行為

推！！

對付大陸偷渡落黎嗰啲親戚：

聽講大陸有哂幾十年前偷渡落黎嗰啲人嘅名單，遲啲就會拉返哂佢地上去坐監，不過我地呢啲奉公守法嘅良好市民，一定唔關我地事啦（扮唔知佢係偷渡），你話係咪啦？（望住個親戚）

我哋要盡量說服人去報答前線嘅付出

自己香港自己救

光復香港時代革命

幾好

有少少似徐緣個18招?

我老豆日撚日睇YouTube農場片又睇CCTVB
佢唔會話要支持警察 相反佢好憎差佬 但又好大中華膠 可以點對付
成撚日都話美國佬點點點
但我地幾個又喺外國讀書 佢又好支持..... 以前諗住一齊移民添
又唔係中立又唔係藍又唔係黃 真係唔知可以邊方面入手

退休警察點對付

其實到宜家仲撐嘅人有幾多真係唔知多數都係知而不知

But thx將藍變黃之後sd呢啲俾佢哋睇好有用

印幾張塞入信箱扮傳單
佢地一見到蓮花就會上身
再唔係嘅 佢有冇frd子
有嘅就send去俾佢啲朋友
或者會唔會去公園
去嘅就貼長輩圖喺公園
先搞掂班老友記
之後佢地自然會幫你手說服你屋企人

自己整啦
一係入文宣谷

Pushhh

push!

當係訓練自己eq啦
上到前線仲會冇咁易熱血得濟

如果佢乜都賴黑衫人呢
黑衫人圍住啊伯打
元朗西鐵啲白衫人係黑衫人換白衫咋 等等

睇字都知佢哋係懶醒type試吓長輩圖or解釋時加 「我個同學嘅舅父喺乜乜乜到做，大職位嚟，佢哋都話乜乜乜……」用後生仔角度講佢哋唔會受，因為懶醒嘅人唔會信年資細過佢哋嘅人

我簡單啲講極都唔明嗰啲廢鬼事再同佢講嘢

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

Push

提醒佢哋最近元朗乜乜乜唔好去，好危險令佢哋覺得你有關心佢

利申：早排元朗出事即刻打電話叫老豆唔好去，原本冷戰佢返到屋企仲主動買蛋糕我食先有偈傾

如果文宣將藍絲同李私煙呢班人綑綁埋一齊得唔得
即係撐政府撐警就等於撐李私煙

屌佢老母咁樣衰又咁多人爆料話佢呃錢
我都唔明點解班毅進仔，假假地都80後90後會接受到有李私煙呢啲支持者

唔使講道理因為佢哋唔會聽要打心理戰

唔係驚 係真心擁戴

咁屋企人係警察呢

覺得佢好慘又覺得佢唔抵幫

之前老母去左社區中心做義工 開頭冇留意
到近期反送中 先知佢間野全部深藍嚟
講埋曬啲19理論 又話你好多野都係大陸比你架 飲緊東江水啊你
邊有啊爺想自己個孫衰架
正死蠢比啲外國勢力煽動
依加個政府好衰咩下 反反反 都唔知你班𡃁仔諗乜
話黑色衫是非不分
我有槍實開槍射死曬你地
成日佢wtsapp就有啲深藍圖 黑講成白白講成黑嘅片

利益掛勾好撚有用

屋企人係咁話林鄭係中央欽點嘅特首，你反林鄭姐係反共產黨

跟住話到時就好似銅鑼灣書店個老闆咁被消失

完全唔知可以講咩好

佢地完全覺得你反共產黨就等住仆街啦你地

原本冇睇過上面有巴絲post咗高質

咁撚矛盾

Agger準備用類似方法，希望得

其實係黑衫人都係白衫人換之前個趕返工警察都扮示威者啦仲入到警署，點都唔會係示威者扮警察啦

好撚長
直接上一頁

佢地就算落左黎香港幾十年心入面都係怕共產黨
同埋個mindset都係行緊大陸個套
反正佢地眼中就係年輕人被煽動，被人利用
自以為自己先透世事其實無膽怕死
喺佢地眼中只有人性本惡，只係睇下邊個夠惡就邊個贏

一樣建立香港政府同中央政府的矛盾睇佢撐邊個

post張委任證上嚟

同儕影響力好大有冇得唔做

祝你成功

藍絲都唔驚，最驚係d軟弱淺黃，成日叫你返屋企

妄想被外國逼害，對中共威脅無感呢

母上：1.你越出嚟，政府只會越企硬，因政府要面
2.可必大家唔妥大家，攻府又唔退，示威者又唔退，搞亂香港，仔你都唔好去搞亂香港
3.示戚者點解唔可以讓步
4.你咁搞法遅早出解放軍

點駁？

佢的概念係邊到嚟要找出源頭

天琦話要令本來唔支持我地既變成支持

我地的確要令藍絲醒覺

你以為啦，未必係咁點駁？

廢老唔好打算駁，駁都唔聽不如你試吓之前有巴打提過嘅，俾佢更激進，例如大聲屌：「點解要搞亂香港！」然後即刻拎袋出門話要打醒佢哋呢班人仲可以順手出嚟幫手

我哋多一分佢哋少一分

點知
咪成日話英美想收你中國/香港皮
黎智英佢哋有哂美國護照，香港收咗皮佢哋就走

反駁話啲高官都有英美護照，警察用西方裝備。 駁唔到跟住又loop返去話示威就係搞亂香港

佢傻撚左 同班fd政見唔同喺度屌人 大家都退左gp
佢幾時去我都唔知 剩係知佢有去
姐係有時唔見佢問去左邊 佢：做義工
話太多自由啲黑衫人先咁野蠻

廢老唔好打算駁，駁都唔聽

對付廢老要轉移視線焦點用其他嘢引起佢哋嘅疑心

偽中立：我唔講政治，唔理咩人，總之暴力就唔啱！
然後係咁放示威者暴力圖，但完全無擺警或白衫嘅暴力圖。
呢啲偽中立真藍絲點搞？

屌我老母都幾醒， 呃唔到佢，就算係佢都扮到關心我安全咁。無耐我係中學生，要佢出糧俾我，難d反面

老豆係懶醒愛國愛政府型
對所有問題都係→
「個個地方都係咁㗎啦！你估其他地方又好好？」
「講呀？邊有咁誇張呀？」
「咁叻你咪xxx囉！」
（例：環保→咩都唔好用囉；保育→咩都唔好食囉；樓貴→唔好住囉 ）

仲要大大聲咆哮 完全唔想同佢講嘢

最憎呢種人

暴力就唔啱，咁又睇marvel由頭打到尾

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 冚家剷

咁大中華膠呢 佢哋真係愛國 覺得中國依家變得富強 香港係中國一部分

利申 朋友個老豆 30年前游水落嚟

冇籌碼的確係好慘都唔明點解唔可以政府退管治威信唔會因為政府企硬就提升

Pushed

試過長輩圖嗎？

首先要問佢持支共產黨原因 ，你再post上來，大把巴打幫你拆解佢，唔好硬碰硬，老一輩好要面

有冇啲方法可以對付啲食玩瞓嘅廢中港女垃圾，仲，呢個時候仲po 食玩瞓個啲仆街

推啊

感覺好有用

上星期屌鳩完極深藍老豆 出左手 早幾已搬左出黎住 發現負擔幾重

身邊都有平衡時空咁

Ys,有時睇到真係會好羨慕， 會想做隻港豬， 但最慘放唔低

有咩事上嚟call馬，一呼百應

如果中三學生，老豆老母唔俾出，除咗反面仲有咩方法

宗教可以講之前6大宗教領袖聯署反送中
及大陸拆教堂/寺廟

推呀！

出於咩原因不過中三真係太細唔俾都合理

點解守護香港要輪到你哋嚟做

老豆：擔心安全
老母：搞亂香港

有時我想出都係向老豆求助，不過上次上環橙旗， 佢嚟示威區捉我走

冇辦法，個心放唔底， 我都想做港豬

勁

係我忍唔住出手推到佢訓左落地 之後比佢趕走

最好笑聽到人話你地再搞事落去中國就強制收返香港㗎喇
如果你支持中共覺得香港變大陸冇問題嘅話你怕咩佢收返
如果你係怕變大陸嘅點解唔理解下我地做緊嘅嘢

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

樓主, 順手整合埋偽中立藍絲的post吧

【 39秒冇成本救港方法！！！】

難聽講句

口腔期生物要用食物黎教

想問點cut83台
google過都唔識

之前好似有巴絲講過

帶佢地移民番中國呢招真心work
針唔拮到肉唔知痛
真愛國既唔應該會抗拒
仲要自己都扮到極愛國愛黨
一生人非移民中國不可

求救
屋企人肯理性討論 但係有幾個Point 唔知點答佢好 可以一齊討論

1 大衛歌利亞理論
佢話好多人其實未有諗清楚點樣做先係對香港最好，只係因為被激發起情緒
一見到full gear 既警察 同 年輕既示威者 就激起同情心 但係其實兩邊都有用暴力 媒體同民意不停支持示威者 只會令示威者食住個勢 不停增加訴求 兩敗俱傷

2. 六四中共理論
佢話 其實當年六四係流血事件發生之前 班學生已經諗住停 但係香港個邊媒體不斷施壓 令事件升級
另外，佢話如果唔係六四，中共未必會咁怕反共思想 鄧小平既政策就可能會鬆動啲 俾多啲自由人

我對個段歷史唔熟，唔知點答好
希望各位可以幫幫忙
等屋企人明白我地而家做緊既係可以幫到香港

有巴打扮一轉台去tvb 即刻斷wifi
搞幾下屋企人再唔轉

但我唔係成日係屋企
同埋老豆睇親都係凌晨時段

見絲打再開po又黎回過

有冇人諗過整下街站，唔係派傳單簽名個種

搵mon專播下成個timeline發展和平到勇武
播下d記者社工途人點比警察打
仲加下傷者記者社工律師採訪片
間中插下創作圖片或video等d人笑下同化下
再唔得就同餐廳或者有電視嘅舖頭合作

屋企未必藍但齋睇cctvb話示威者點做然後警察制服，見fb有政治野就飛，唔識睇直播，蘋果一出要比錢就縮沙

我老豆係大陸落黎日日睇埋堆抗日片，初初都明點解要反，依家成日話明知搞事仲去返屋企比人打都抵死，尋晚比我屌佢唔撚睇直播就鳩噏

我：點解叫你唔好睇咁多cctvb,cctv 加tvb紅到出汁啦，人地爆頭成地血成中哂三級燒傷又唔撚見佢報睇下立場啦
佢：咩立場
我：立場新聞呀我睇直播多過你食飯啦
佢：得，唔好講咁多野，你幫我整啦

依家成功幫佢follow立場課埋蘋果

至少佢肯聽你話

街站一直都有人整喎，只係成日俾藍絲圍攻

推
要改變一個人嘅信念係極之困難嘅事
只可以慢慢潛移默化去做

大家千其唔好硬碰
始終係一家人
如果佢反應好大 就立刻停止討論
等下次再講

來日方長
1個月唔得就1年
要有耐性

選擇性失明同選擇性失聰又可以點搞

只適用於蠢得來肯聽人講野既藍
藍到變紫果d，覺得自己好醒
又或者佢地人格本身都有問題
係救唔到既人渣，無需要浪費口水教化

巴打有心

死拗一定駁火同廢老鬥硬頸唔會贏要引佢哋把火去其他地方

入黎放低有用既戰術post

[大合集！]戰術討論分流傳送門

好文

即係二戰前荷比盧個種defeatist

有啲就係鍾意睇黑社會打人都唔知係唔係睇舊時的黑社會電影睇得多痴鳩咗線呢啲就希望下次佢出街俾人打

唔係好熟，幫你推

其實可能唔洗同佢講歴史嘅，同佢講下增加訴求係根據警察同政府舉動，同傳媒無關，唔係佢認為個種得寸進尺，開頭訴求都係撤回放人同收返暴動定性，冇亂打人冇黑社會點會有之後嘅事

依家焦點係反送中反暴力，唔係要港獨唔洗推翻中共，係要維持香港人嘅人權同自由，有返真。法治姐

所以街站都唔太夠，可能要搵鋪頭合作，私人產業等佢地冇得圍攻，啲電視都不外乎係cctvb，好有誤導性

可能我呢邊冇乜見過播片嘅街站，靠佢地睇新聞認知會慢慢偏向信人搞事搞到佢地，唔藍都會變藍

老竇係深藍

但成日扮中立，經濟論，有飯食就得。

我見長輩圖街招好掂我嗰邊啲婆婆會圍堆睇，我老母唔識字都問我咩嚟

最憎係佢地扮晒擔心但係句句都係插緊示威者
開宗明義話自己係深藍咪得囉

宜家就係會搞到飯食送中一凍結資產到時食風啦

講到口都臭埋，學生哥一名，不過半獨立。

仲有一種係戇鳩

可能我呢邊啲長者多數唔識字
有人係連儂牆post過，掂行掂過
所以先諗緊會唔會有片有聲好啲
改個粵劇歌詞推爆佢日日係街播可能仲好過圖

有冇退休警攻略

睇完發現冇一個適用

thank you

8月5號大罷工

後生仔收咗錢:

二百萬人遊行每人一萬蚊，姐係$20,000,000,000

點解我唔直接$1,000,000,000收買林鄭？有效率好多喎

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

堅決擁護同想入黨既老豆係咪無得救

ok 呢篇文值得參考

理解唔到黑警思維